要求連仔bam 5毛 末村奈富 #81518

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

Push

真 咁想攬炒 其實應該撐送中 撐一國一制

bam 左,連仔好野

係我BLOCK LIST入面喎，條友講左D咩